快思慢想嗰位譯者係咪世上最垃圾？

洪蘭 - 譯

睇撚到我

就黎要花錢買過本英文版

圖書館就黎開番
不過啲書勁污糟

我比較鐘意直接買書黎睇 ，仲有無其他科普書好推介

睇到一半啦終於 就黎想棄書 捱埋佢

不過都幾推薦大家睇，獲益良多

同意 買定英文版啦

師兄都咁講

想問下咩事
利申想睇但未睇

英文唔好 買左本中譯本
點知譯到好差
一邊睇一邊諗原來睇中文係可以辛苦過睇英文

絕對係，英文唔識既可以查字典，但係佢翻譯到啲文法錯晒，可能係我中文唔好掛，同一句野要睇多次先明佢想表達啲咩

應該唔係 我同啲frd講起佢地都問我食錯咩藥先會去買中譯版

同埋佢係譯到好唔準確 你睇一句係要係要load幾秒

巴打最後有無睇晒

洪蘭被人屌佢譯錯野

洪蘭，生於台灣台北市，籍貫福建省廈門市同安區，為學者、譯者、廣播節目主持人。她多年來致力於腦科學的研究，以及相關知識在教育的應用和推廣，現任國立中央大學認知神經科學研究所]]教授。目前也擔任IC之音竹科廣播電台主持人，主持「講理就好」等節目。 維基百科

冇 晒時間

可能唔係佢譯
有機會隊左俾啲手下譯，佢proofread

忽略佢啲文法，佢既內容都值得思考既

我係驚我會因為佢嘅錯文法令我理解錯左本書

仲以為我問題

你覺得個手下有冇機會係google translate

唔係你問題 ，食個飯回一回氣再黎過，好花心神